(又要洗錢) END CLOTHING全球免運

全單過500hkd就免運
其實我係想問係咪咩地區都要比個tax?!

香港唔洗

佢個價好似愈來愈貴

禁左幾個地區都係差唔多, 直送香港費事煩

係
都係見免運先買, 平時真係上都費事上

最後都係逼你轉香港，唔洗試